這個故事的最初版本說，研究人員研究了一氧化二氮、氧化鋁、鹽酸和氯，以及水蒸氣和二氧化碳。 億萬富翁們競相向太空進發，氣候正在為此付出代價傑弗裡·克魯格 
 (b)與鹽酸缺乏有關的胃病，如慢性胃炎和胃癌。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 鹽酸的減少有利於腸道的腐爛。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 它們被強鹽酸溶解，在加入氨後再結晶成八面體。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 當用鹽酸或醋酸處理時，它們會慢慢溶解，出現尿酸的菱形晶體。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 因此，與蛋白質鬆散結合的鹽酸稱為“結合”鹽酸。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德